[{"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1102", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "M4 M5 M6", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2102", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "M1 M2 M3", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1205", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "LUNA PE\u00d1A CARMEN JULIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2103", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "V1 V2 V3", "Maestro": "ESTRADA CARVAJAL ALPHA IRIS M.A.", "Idioma": "", "Grupo": "3", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6304", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OCA\u00d1AS GALV\u00c1N CYNTIA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "3", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6304", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "M1 M2 M3", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "PORRAS MATA CARLOS ALBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "4", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6303", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "M1 M2 M3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "V1 V2 V3", "Maestro": "COLUNGA JAIME ROXANA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "4", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6305", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CEPEDA \u00c1LVAREZ ROSALINDA M.T.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "5", "Viernes": "M2", "Lunes": "M2", "Salon": "6302", "Miercoles": "M2", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "D\u00cdAZ RAM\u00cdREZ ESTHER M.A", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "6", "Viernes": "M2", "Lunes": "M2", "Salon": "2203", "Miercoles": "M2", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OCA\u00d1AS GALV\u00c1N CYNTIA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "7", "Viernes": "M3", "Lunes": "M3", "Salon": "6304", "Miercoles": "M3", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "PORRAS MATA CARLOS ALBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "8", "Viernes": "M3", "Lunes": "M3", "Salon": "3106", "Miercoles": "M3", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "10", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1205", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M4 M5 M6"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CEPEDA \u00c1LVAREZ ROSALINDA M.T.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "11", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6302", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M4 M5 M6"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "LUNA PE\u00d1A CARMEN JULIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "12", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "4109", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M4 M5 M6"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "13", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1101", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "TORRES D\u00cdAZ ANEL JACARANDA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "14", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1104", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OCA\u00d1AS GALV\u00c1N CYNTIA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "15", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6304", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "LUNA PE\u00d1A CARMEN JULIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "16", "Viernes": "M6", "Lunes": "M6", "Salon": "6303", "Miercoles": "M6", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SILVA GARZA ARACELY M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "17", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1103", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "V1 V2 V3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "LUNA PE\u00d1A CARMEN JULIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "18", "Viernes": "V1", "Lunes": "V1", "Salon": "6303", "Miercoles": "V1", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "19", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1102", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "V1 V2 V3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SILVA GARZA ARACELY M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "21", "Viernes": "V4", "Lunes": "V4", "Salon": "1103", "Miercoles": "V4", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SILVA GARZA ARACELY M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "22", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1103", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "V4 V5 V6"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANSECO MENDEZ MARIA DE LOURDES M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "23", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "9101", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "V4 V5 V6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ROSSANO P\u00c9REZ GUILLERMO ROBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "24", "Viernes": "V6", "Lunes": "V6", "Salon": "1205", "Miercoles": "V6", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "RIVERA VIEZCAS FELIPE DE JES\u00daS M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "25", "Viernes": "V6", "Lunes": "V6", "Salon": "1204", "Miercoles": "V6", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "26", "Viernes": "N3", "Lunes": "N3", "Salon": "1205", "Miercoles": "N3", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "27", "Viernes": "N4", "Lunes": "N4", "Salon": "2304", "Miercoles": "N4", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "28", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6303", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "29", "Viernes": "N5", "Lunes": "N5", "Salon": "9302", "Miercoles": "N5", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "RIVERA VIEZCAS FELIPE DE JES\u00daS M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "30", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "9101", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "RIVERA VIEZCAS FELIPE DE JES\u00daS M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "31", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1304", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "V1 V2 V3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CEPEDA \u00c1LVAREZ ROSALINDA M.T.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "32", "Viernes": "M1", "Lunes": "M1", "Salon": "6302", "Miercoles": "M1", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CEPEDA \u00c1LVAREZ ROSALINDA M.T.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "33", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6301", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OCA\u00d1AS GALV\u00c1N CYNTIA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "34", "Viernes": "M4", "Lunes": "M4", "Salon": "6304", "Miercoles": "M4", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "LUNA PE\u00d1A CARMEN JULIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "35", "Viernes": "M5", "Lunes": "M5", "Salon": "6303", "Miercoles": "M5", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANSECO MENDEZ MARIA DE LOURDES M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "39", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6306", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "L\u00d3PEZ V\u00c1ZQUEZ ALFREDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "40", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6304", "Miercoles": "", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "CONTEXTO SOCIAL DE LA PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SILVA GARZA ARACELY M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "42", "Viernes": "V5", "Lunes": "V5", "Salon": "1103", "Miercoles": "V5", "Clave": "5", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}]