[{"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da RODR\u00cdGUEZ MAR\u00cdA CRISTINA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "3101", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "V1 V2 V3", "Maestro": "GEORGE Z\u00da\u00d1IGA CHRISTOPHER ISIS M.E.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "5309", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "N1 N2 N3", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "3302", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "BARRIENTOS GONZ\u00c1LEZ BRENDA MARIBEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "M1", "Lunes": "M1", "Salon": "6301", "Miercoles": "M1", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "M4 M5 M6", "Maestro": "CANT\u00da RODR\u00cdGUEZ MAR\u00cdA CRISTINA M.C.", "Idioma": "", "Grupo": "3", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1101", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SILVA GARZA ARACELY M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "3", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1103", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da RODR\u00cdGUEZ MAR\u00cdA CRISTINA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "4", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1105", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "M1 M2 M3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da RODR\u00cdGUEZ MAR\u00cdA CRISTINA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "5", "Viernes": "M2", "Lunes": "M2", "Salon": "2106", "Miercoles": "M2", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "BARRIENTOS GONZ\u00c1LEZ BRENDA MARIBEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "6", "Viernes": "M3", "Lunes": "M3", "Salon": "6305", "Miercoles": "M3", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "VEGA GARC\u00cdA KARINA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "7", "Viernes": "M4", "Lunes": "M4", "Salon": "6305", "Miercoles": "M4", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da RODR\u00cdGUEZ MAR\u00cdA CRISTINA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "8", "Viernes": "M4", "Lunes": "M4", "Salon": "9105", "Miercoles": "M4", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "BARRIENTOS GONZ\u00c1LEZ BRENDA MARIBEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "9", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "9102", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GEORGE Z\u00da\u00d1IGA CHRISTOPHER ISIS M.E.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "10", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "5314", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "BARRIENTOS GONZ\u00c1LEZ BRENDA MARIBEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "11", "Viernes": "V1", "Lunes": "V1", "Salon": "6302", "Miercoles": "V1", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da RODR\u00cdGUEZ MAR\u00cdA CRISTINA M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "12", "Viernes": "M5", "Lunes": "M5", "Salon": "9105", "Miercoles": "M5", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GEORGE Z\u00da\u00d1IGA CHRISTOPHER ISIS M.E.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "13", "Viernes": "M6", "Lunes": "M6", "Salon": "5308", "Miercoles": "M6", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GEORGE Z\u00da\u00d1IGA CHRISTOPHER ISIS M.E.S.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "14", "Viernes": "V2", "Lunes": "V2", "Salon": "5303", "Miercoles": "V2", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da PRADO EBLYN MD", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "15", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1203", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "V4 V5 V6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "VEGA GARC\u00cdA KARINA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "16", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6304", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "V4 V5 V6", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "BAROCIO PEDRAZA GLORIA ESTHER M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "17", "Viernes": "V6", "Lunes": "V6", "Salon": "6301", "Miercoles": "V6", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da TIJERINA MAYRA PATRICIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "18", "Viernes": "N1", "Lunes": "N1", "Salon": "6103", "Miercoles": "N1", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da TIJERINA MAYRA PATRICIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "18", "Viernes": "N1", "Lunes": "N1", "Salon": "6305", "Miercoles": "N1", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "VALD\u00c9Z P\u00c9REZ LUIS ENRIQUE LIC.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "19", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "3203", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ARROYO REYNA EDGAR FERNANDO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "22", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "3207", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "N1 N2 N3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da TIJERINA MAYRA PATRICIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "23", "Viernes": "N2", "Lunes": "N2", "Salon": "2106", "Miercoles": "N2", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da PRADO EBLYN MD", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "24", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "3303", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "26", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1203", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "KOPARA NERIO SALIM M.E.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "27", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6301", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "FLORES MORENO H\u00c9CTOR HUGO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "28", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2202", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ARROYO REYNA EDGAR FERNANDO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "29", "Viernes": "N5", "Lunes": "N5", "Salon": "9202", "Miercoles": "N5", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "VALD\u00c9Z P\u00c9REZ LUIS ENRIQUE LIC.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "30", "Viernes": "N5", "Lunes": "N5", "Salon": "6305", "Miercoles": "N5", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "VALD\u00c9Z P\u00c9REZ LUIS ENRIQUE LIC.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "31", "Viernes": "N6", "Lunes": "N6", "Salon": "6306", "Miercoles": "N6", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "MEDINA TAMEZ MIGUEL \u00c1NGEL M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "32", "Viernes": "N6", "Lunes": "N6", "Salon": "6305", "Miercoles": "N6", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "C\u00d3RDOVA URBIOLA SILVIA EUGENIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "33", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6303", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "V1 V2 V3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da TIJERINA MAYRA PATRICIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "34", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1304", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "V1 V2 V3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "CULTURA REGIONAL (401)", "Sabado": "", "Maestro": "CANT\u00da PRADO EBLYN MD", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "36", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2204", "Miercoles": "", "Clave": "20", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}]