[{"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "M1 M2 M3", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1103", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "M1", "Lunes": "M1", "Salon": "1205", "Miercoles": "M1", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "PORRAS MATA CARLOS ALBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1104", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "M4 M5 M6", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1205", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "3", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6305", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "M1 M2 M3", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JACINTO ESCOBEDO MART\u00cdN GERARDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "4", "Viernes": "V1", "Lunes": "V1", "Salon": "1102", "Miercoles": "V1", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ROSSANO P\u00c9REZ GUILLERMO ROBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "5", "Viernes": "V3", "Lunes": "V3", "Salon": "1201", "Miercoles": "V3", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "6", "Viernes": "M2", "Lunes": "M2", "Salon": "1105", "Miercoles": "M2", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ROSSANO P\u00c9REZ GUILLERMO ROBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "7", "Viernes": "V5", "Lunes": "V5", "Salon": "1204", "Miercoles": "V5", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "C\u00d3RDOVA URBIOLA SILVIA EUGENIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "8", "Viernes": "N1", "Lunes": "N1", "Salon": "6306", "Miercoles": "N1", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GUZM\u00c1N M\u00c1TAR ISSAC M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "9", "Viernes": "N1", "Lunes": "N1", "Salon": "6303", "Miercoles": "N1", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GUAJARDO BALDERAS LETICIA GRACIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "10", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2203", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "11", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1205", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "M1 M2 M3"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "C\u00d3RDOVA URBIOLA SILVIA EUGENIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "12", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6304", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "PORRAS MATA CARLOS ALBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "13", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6306", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "N1 N2 N3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OLIVARES DUR\u00c1N JULIO CESAR M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "14", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1105", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "N1 N2 N3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "C\u00d3RDOVA URBIOLA SILVIA EUGENIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "15", "Viernes": "N2", "Lunes": "N2", "Salon": "6306", "Miercoles": "N2", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JIM\u00c9NEZ AGUILAR MAR\u00cdA ZORAIDA M.PSI.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "16", "Viernes": "N2", "Lunes": "N2", "Salon": "6303", "Miercoles": "N2", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JIM\u00c9NEZ AGUILAR MAR\u00cdA ZORAIDA M.PSI.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "17", "Viernes": "N3", "Lunes": "N3", "Salon": "6303", "Miercoles": "N3", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "C\u00d3RDOVA URBIOLA SILVIA EUGENIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "18", "Viernes": "N3", "Lunes": "N3", "Salon": "6306", "Miercoles": "N3", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "19", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1304", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "V4 V5 V6"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SOLACHE GARC\u00cdA JUDITH CLAUDIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "20", "Viernes": "N4", "Lunes": "N4", "Salon": "2105", "Miercoles": "N4", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "KOPARA NERIO SALIM M.E.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "21", "Viernes": "N4", "Lunes": "N4", "Salon": "6303", "Miercoles": "N4", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "FLORES MORENO H\u00c9CTOR HUGO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "22", "Viernes": "N4", "Lunes": "N4", "Salon": "9303", "Miercoles": "N4", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "KOPARA NERIO SALIM M.E.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "23", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1204", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OCHOA OCHOA OVIDIO ALBERTO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "24", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "3201", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JIM\u00c9NEZ AGUILAR MAR\u00cdA ZORAIDA M.PSI.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "26", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1203", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GUAJARDO BALDERAS LETICIA GRACIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "27", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1103", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "L\u00d3PEZ V\u00c1ZQUEZ ALFREDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "28", "Viernes": "N5", "Lunes": "N5", "Salon": "2201", "Miercoles": "N5", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "FLORES MORENO H\u00c9CTOR HUGO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "29", "Viernes": "N5", "Lunes": "N5", "Salon": "9102", "Miercoles": "N5", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "KOPARA NERIO SALIM M.E.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "30", "Viernes": "N5", "Lunes": "N5", "Salon": "6303", "Miercoles": "N5", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "KOPARA NERIO SALIM M.E.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "31", "Viernes": "N6", "Lunes": "N6", "Salon": "6303", "Miercoles": "N6", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "L\u00d3PEZ V\u00c1ZQUEZ ALFREDO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "32", "Viernes": "N6", "Lunes": "N6", "Salon": "1104", "Miercoles": "N6", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "OLIVARES DUR\u00c1N JULIO CESAR M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "33", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "9103", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "TORRES D\u00cdAZ ANEL JACARANDA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "34", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1103", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "M1 M2 M3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "KOPARA NERIO SALIM M.E.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "35", "Viernes": "N2", "Lunes": "N2", "Salon": "1203", "Miercoles": "N2", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ALFARO CAZ\u00c1RES NEYDI GABRIELA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "36", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "1202", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JIM\u00c9NEZ AGUILAR MAR\u00cdA ZORAIDA M.PSI.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "37", "Viernes": "N4", "Lunes": "N4", "Salon": "1205", "Miercoles": "N4", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "ZAMBRANO GARZA M\u00d3NICA DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "38", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2105", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "M4 M5 M6", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "JIM\u00c9NEZ AGUILAR MAR\u00cdA ZORAIDA M.PSI.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "39", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6303", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "SOLACHE GARC\u00cdA JUDITH CLAUDIA M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "40", "Viernes": "N3", "Lunes": "N3", "Salon": "3101", "Miercoles": "N3", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "ETICA SOCIEDAD Y PROFESION (401)", "Sabado": "", "Maestro": "GUZM\u00c1N M\u00c1TAR ISSAC M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "41", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "6301", "Miercoles": "", "Clave": "6", "Plan": "401", "Jueves": "N1 N2 N3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}]