[{"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "DIMAS RANGEL MAR\u00cdA ISABEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "1", "Viernes": "M1", "Lunes": "M1", "Salon": "1203", "Miercoles": "M1", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "S\u00c1NCHEZ RAMOS JOS\u00c9 TARCILO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "2", "Viernes": "N1", "Lunes": "N1", "Salon": "9204", "Miercoles": "N1", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "DIMAS RANGEL MAR\u00cdA ISABEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "3", "Viernes": "M3", "Lunes": "M3", "Salon": "1203", "Miercoles": "M3", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "S\u00c1NCHEZ RAMOS JOS\u00c9 TARCILO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "4", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "5102", "Miercoles": "", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "N1 N2 N3", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "S\u00c1NCHEZ RAMOS JOS\u00c9 TARCILO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "5", "Viernes": "N2", "Lunes": "N2", "Salon": "4206", "Miercoles": "N2", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "S\u00c1NCHEZ RAMOS JOS\u00c9 TARCILO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "6", "Viernes": "N3", "Lunes": "N3", "Salon": "4206", "Miercoles": "N3", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "TORRES BUGDUD ARTURO DR.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "7", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "4111", "Miercoles": "", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N4 N5 N6"}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "QUIROZ AGUILAR JES\u00daS ALEJANDRO ING.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "8", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2302", "Miercoles": "", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "QUIROZ AGUILAR JES\u00daS ALEJANDRO M.A.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "8", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "2302", "Miercoles": "", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "N4 N5 N6", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "S\u00c1NCHEZ RAMOS JOS\u00c9 TARCILO M.C.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "9", "Viernes": "", "Lunes": "", "Salon": "4202", "Miercoles": "", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Presencial", "Martes": "N1 N2 N3"}, {"Materia": "PROYECTO IMA II (401)", "Sabado": "", "Maestro": "DIMAS RANGEL MAR\u00cdA ISABEL DRA.", "Idioma": "ESPA\u00d1OL", "Grupo": "10", "Viernes": "M6", "Lunes": "M6", "Salon": "1203", "Miercoles": "M6", "Clave": "156", "Plan": "401", "Jueves": "", "Modalidad": "Semi-Presencial", "Martes": ""}]